smite討論區

有冇人仲玩咁？

推

次次smite post傾幾頁咪又收皮，香港人唔會有人玩嫁啦

利伸pc + ps4 前前後後玩左4年幾
最高上到鑽

我大大話話都玩左3年幾

間唔中會玩，有意pm加fd 一齊玩

都唔撚明點解打唔入亞洲市場 之前就話無繁中版
E家有埋繁中 好睇好多（雖然好多新野都無文）

無亞洲玩家 人地近年都懶得唔更新 中國神 日本神

以前啲人唔鍾意高ping

仲有人玩緊

有 間唔中玩下

帶下我

一齊！！

season 7 又有返HOG

好似今個season 有秦始皇

定呂布？

秦始皇，月讀
但黎緊會先花木蘭

推近排玩返